Q: С какими интерфейсами мы уже сталкивались в предыдущих уроках? Обратите внимание на уроки, в которых мы читали из стандартного ввода и писали в стандартный вывод.

A: io.Reader, io.Writer, fmt.Stringer, error
